聽日去旁聽 有咩要注意

如題
有無話要衣著端正個啲野

旁聽咩

記住到時自拍張來睇睇

邊間u?

入去時記得同法官打招呼 如果唔係係會藐視法庭 比人罰錢 記得用英文

純粹心血來潮想去睇下

唔是u
乜讀u要參觀法庭咩

想當年中學去 都係著校服姐 所以應該求其著得